就來畢業，諗住考ACO，要點樣準備？？？

深知自己果科讀完出來無出路

諗住準備定考ACO入政府

要點樣準備好

扑暈自己 一年後準時報名 見你有手有腳就請

Interview睇眼緣，靚仔有著數，多數阿嬸in你